kylie jenner係咪整到痴撚咗線

條腰就斷

其實我覺得佢整之前個樣靚d pure d

有冇改圖?黐撚線

我都想知

全家最奇怪就係佢